可以係立法會開得餐廳既，你估係咩背景

[長期置頂］輿 論 戰 攻 略 ， 心 態 決 定 一 切

咪係，唔係老友你點中標呀